Final in 後既background check (HR請入)

Final in 完兩三個禮拜後收到Background Check email
其實HR會唔會reject左你但都照同你做Background Check?

唔會 應該比左offer 你 先做background check

諗下HR會唔會浪費啲時間幫個唔要嘅candidate做admin work就知

但依家真係調番轉 未出any offer 但要做background check 佢地仲係搵左出面既公司 check 但佢封email又強調 background check 同offer無乜好大關係咁
利申: banking

正常唔會？因為我都係收咗offer 先做background check, 係唔係你睇漏咗email 呀

無呀 驚完左之後收reject offer

咁如果你無做過咩就唔洗驚啦 除非你同時有其他工嘅offer 者, 如果無你又驚嘅咪嘗試繼續搵先

係咪大貓？大貓叫你做bg check 99.9%請
0.1%係你failed bg check

咩係大貓??

HSBC？

我唔係依間呀 個HQ係SG

Ref check通常check人工，自願離職定被人炒，第一日放工係幾時，最後一日又係幾時，完。唔會咁on9你寫低哂d工作經驗佢地都check, 你肯你舊公司都唔肯，理論上呢d野係公司資料。

Bg check 就check credit, 犯罪紀錄，完。

唔好以為hr好得閒，更加唔會以為你上一間的hr好得閒

Fresh grad graduate program 嚟
我都希望真係會有
希望hr唔係屎忽痕啦

Fg更加冇咩野可以check啦

大貓做個intern 都要check 2-3 個月 搵出面公司check

其實未返工個offer可以收返

佢依家都係搵出面公司check 又要簽野
check唔緊要呀 行得正又無借財仔差銀行錢
最驚係無offer

何出此言既ching

你bg check 太柒咪收返，fg 大把candidate 啦

介唔介意問下關邊科事，我可能知邊間

關technology and operations 事

Bank?

亞洲區行digital banking 行得最前個間

幾時final in

二月尾 話4月頭-中出result
琴日收到background check 但未講係咪請
其實我Final in in得好柒 打定輸數

我覺得都大機會，都唔會呀豬呀狗都做bg check，不過平常心啦
有冇其他offer?

就係無 好迷惘 唔想份工成日番大陸

Ching會唔會八到通常有bg check係穩入9成定其實係HR屎忽痕將final in個班都做Bg check

以家好多行係過bg check先offer
但幫你做得都99%
除非你真係唔過

你宜家份工要番大陸？

唔係 但嚟緊d 工既interview 都要番大陸in 因爲我讀個科係關工廠事 如果個d都係5日都要留係大陸做

希望係咁啦 乜都無係淆淆地

聽講呢間銀行好鐘意一次過出哂BC（連埋waitlist上面嘅人），所以有BC都唔代表有offer

當自己中六七成啦

[Member] 唔怪得知啦 我都覺得今次唔輪到我 佢又唔直接俾reject offer我 要俾個假希望我做咩 [/Member]

屌 出唔到加密既

介唔介意講吓final in發生咩事搞到咁灰

Bg check會唔會打去做intern嘅公司check?

同問 不過其實行得正企得正 Intern 公司又唔會玩9你既

巴打做咩位？ T&O好大

crystal?

dbs都垃圾？

做緊

有無offer?

yes